11.16機場行動post! 罷工好難？和理非中產唔好忘記手上最大既武器—車！

講一講歷史，1984年的士試過係市區慢駛令到政府跪低，當時都只係需要3000架車就塞到爆廠！講返近d，記唔記得9.1晚機場行動大家一齊衝出去接放學塞晒機場條路？而機場絕對係香港經濟既死穴，所以必須要繼續搞！
和理非成日叫勇武唔好送頭，而家遊行又咁危險，大家都想繼續為場抗爭出一分力既話，呢個活動就岩晒大家參與啦！

行動時間：請先加入tg channel:
11.15 晚上23:30會做一次投票，如果夠3000部車就會11.16搞，唔夠就儲到11.23搞

行動細節：11.16/23星期六下午2點經過青衣入東涌，無須係青衣停低集合，寫個時間同地點係要大家預返時間同時一齊入去

Q&A
Q1 之前咪搞過和你塞囉，都唔成功，又搞？
A1 之前既和你塞機場行動宣傳並唔係以車為重點，主要都係靠手足搭巴搭鐵去塞，所以響應既車主並唔夠多，只得幾百個到，而且亦唔係同一時間行動。但9.1晚機場大撤退顯示只要我地夠多車，而且同一時間入去就會成功塞到！

Q2 真係會夠車塞？
A2 香港有57萬部私家車，只要有1%出黎行動已經有5千部車，只要同一時間一齊出發入機場就會成功！我地有過百萬人行過出黎，唔係連1%既人都冇嗎？

Q3 機場有禁制令，黑警又會亂拉人，行動好高風險wor？
A3 成個行動目的並唔係入機場，而係揸車入東涌探朋友，探唔到出返青衣後又再入去探朋友，所以並唔會觸犯禁制令。行動亦唔需要刻意慢駛，只需用安全車速，收費站比錢時又要找下錢搵下散紙就夠。假設黑警設路障截查車輛，你架車冇改裝冇文具又唔係播緊願榮光，再加車cam全程錄影，佢點拉你？

Q4. 黑警拉人根本唔洗原因，你咁係送手足去死
A4. 係，但罪名呢？行街可以用非法集結，蒙臉法告你，揸車入東涌我真係唔知佢用咩理由拉你。而且你諗下黑警係公路上拉一個司機，就要一架拖車善後，大大加重左佢拉人既功夫。
都係果句，基本上而家行出街都有機會被拉，揸車抗爭既風險一定較你出黎集會遊行細。

Q5. 咩時間搞？
可以先今個星期六下午試，成功一次之後平日放工後同每個周末上午都可以試。周末上午效果最好但因為第一次想易聚人試左下午先。基本上貨運係7天/24小時，任何時間塞都會做成影響

結論：
係被捕人數急劇上升，接連有手足連命都冇埋既時候，和理非中產有車人士係時候要上場啦！呢個行動相對地風險低而回報大，點解唔試下做？覺得work既請幫手推，希望大channel主例如suck channel可以幫手推同文宣組幫手做圖同放去抗爭日程表！

光復香港，時代革命
香港人反抗！

對唔住,要更正投票時間
11.15 22:00

推

Push

行車請保持2秒距離

留名跟進，會唔會同和你suck admin 夾下，叫佢宣傳，好過你起個新tg group?

留名

諗法唔錯! 推

我唔贊成
和理非繼續快閃 堵路 物資仲好
太集中一個地方仲要去到機場俾人圍又黎大逃亡
又唔反抗又要資源去救
就算要去 都應該係各區狗屋啦

tui

咁校巴呢？
無左五千架校巴點做運輸
行動五六個鐘市區無哂流動性

Ok wor

集中火力做一件事好d
響市區你想做d乜野對政府有壓力,又唔會被黑警趕散?

新行動 我覺得work

覺得work

試過搵admin未有回應

自推 x 1

推呀

贊成，星期六去東涌搵fd影響唔到星期一至五既黎明行動。
好擔心要去機場番工既人會塞到番唔到工

推呀～

同意請幫手推

覺得work幫手推多幾下。P牌仔能力有限

推推推

有車做野

推唔倒都推

習近平甴近平 習曱甴 曱甴蝗 曱甴王甴曱平 曱甴平 江甴文 毛甴東 香港警甴

絕對贊成👍

大家幫手推post同正評呀🙏

push

春袋 永遠都唔會走 無腳

實則虛之 虛則實之 配合埋呢幾日晨光攻勢 好快會自爆

今朝入大欖條龍長過屌777既隊

[正視聽]點解大學據點咁重要？因為係作戰既「要塞」。

和理塞動員力要好巨大 唔贊成

新野值得推

Pushhh

推爆佢
機場大春袋唔好咁易放過

和理用車塞

搞掂左黎明行動先得唔得，有5千架車唔留返平日返工時間塞幹道走去星期六塞機場係咪on9

收費站俾500蚊大紙 佢要mark低 同埋最拖到佢時間

唔好做篤油撚

唔建議外來人入東涌/機場, 除非諗到冇車冇鐵既情況下點走, 靠校車唔會咁好彩再走到

唔贊成 機場難走又難入 留返平日塞返工仲大影響力

認同

記得入滿油
唔係塞一日冇油走

塞曬點保持

剩係出車 冇車唔好入

東涌迪士尼 loop 就唔洗俾青馬橋費

塞晒就高興了

都可以

但驚唔驚曱甴截查之後拖埋車？

閱讀理解有問題定係帶風向
人地明明話淨係揸車去機場再出返黎
然後話東涌會比人圍???

感謝師兄幫手正視聽

Pish

我覺得可以

真係夠多車一起行動就得

但系入channel數都唔到兩百

靠大家幫手推上熱門先

P牌推冇用
可以每人幫手推十下嗎

支持 和理非真係要幫幫拖
呢期太多人被捕 消耗好大

求車主

係 日日咁多手足被捕同受傷
和理非係時候要出黎

原裝車 吉晒車尾箱
除非佢話入滿油係危險品啦

下晝兩點
impact響邊？
下晝四五點departure嘅機又唔多
check吓HKIA咩時間最多機升降
再計返啲人幾耐之前去check in
嗰個impact就最大啦

推上熱門一齊討論

有用post反而冇人推

On9 休息呀

值得討論

Post 埋去汽車台？

行動post 冇人推

721

揸實春袋

有春袋唔揸？
正經行動post都推得咁慢

推，我覺得work

咩都要試

推上熱門

我覺得得2日宣傳應該唔夠
建議俾多幾日 1111成功 都係用左一段時間儲氣

Agree

早上係會再有用d，但怕第一次搞早上會少車因為星期六上午會有好多車要搵食
而且貨運果d 24/7都會有車運送，只要塞到就會有影響

連登仔幫手推呀
行動post要上熱門
點對得住逝去嘅同奮鬥緊嘅手足

同埋第一次車唔夠多的話 會好影響士氣 一係唔搞 一搞就搞大佢 搞佢幾日就最好

係。所以聽晚會睇下聚到幾多人先
唔夠就推去下星期六11.23搞
如果有多d時間11.23 可以再睇早上定下午搞

聚到夠人先搞

一定
夠3000車先會搞
所以要靠大家幫手share
Facebook都要幫手推呢個post

冇車都可以幫手推啫

行動post 要推多幾次

成條青嶼都cam ，你行第二次已經target到你。
仲有我覺得話警察無理由就唔會拉人係好天真。
加埋啲人明知你個日搞機場就會早啲入去架啦，俾你塞到都無用，除非塞夠廿四個鐘。
結論係其實你想搞既野，其他人已經搞過，衰左幾次就唔好再搞啦，只會打擊士氣。

車難過人

呢個post咩事
贊成既9成p牌

記唔記得的士都有係機場罷駛？
依家有禁制令緊係唔得
但冇人阻止你入大嶼山散心

之前組織唔夠
效果唔理想
反而事後接放學就塞咗好耐

東涌可以行outlet呀

主要係唔夠車

支持星期六輪到機場
星期日休息!

咩都要試
機場春袋唔可以放棄

但最主要都係車 一車頂10個人

不過依家港珠奧都去到機場

我覺得work
單字宣傳時間真係太短🙈

自膠
*但係😅

如果未聚夠車會順延到23.11 開始

平日塞幹道，星期六塞機場

召喚車手

推！！！

汽車台手足呢？

拿少少錢買定張機票+除身行履旁身防截查

唔需要
你揸車入東涌探大佛同朋友咋

on ping 360!!

推下，大家團結

冇車照推

Push!

東涌outlet

邊度可以投?

第一個post

喂推啊啊啊啊啊

去狗屋自動送上門？依家係去東涌然後番青衣然後再入東涌 只要乜都冇同唔挑釁應該冇事

不知所謂 等下星期一好過啦

推！